% <!-- coding: utf-8 -->

\renewcommand{\arraystretch}{2}
\renewcommand{\monsoustitre}{{{id}}}
\begin{tabu}{|X[10,l]X[5,l]X[5,l]}
\hline
Observateur : & \multirow{5}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/{{id}}_carte_situation.pdf}} & \multirow{6}{*}{\includegraphics[width=5cm]{cartes/{{id}}_carte.pdf}} \\ \cline{1-1}
Date :  . ./ . ./2019 Heure début :  . .h . . durée : . .h . . &  &                        \\ \cline{1-1}
Temperature début passage : &  &                        \\ \cline{1-1}
Nébulosité : ensoleillé, belles éclaircies, nuageux prédominant, très nuageux, orageux, averses, pluvieux, ciel voilé, brume &  &                        \\ \cline{1-1}
Vent : nul, léger, moyen, fort  &  &                        \\ \hline
\end{tabu}


\includegraphics[width=\textwidth,height=.80\textheight,keepaspectratio]{cartes/{{id}}_gb_photo.pdf}
\vfill
\clearpage

